So this is heartache?

taka